其實點解靚女通常拖住條仔個樣都好普通

唔知道點解D靚女，條仔個樣都好普通。係咪咁先有安全感？

因為你睇到既都係ptgf

可能係因為呢個世界靚女太多靚仔太少未有退而求其次。。。

救命！

有錢仔你唔知啫

咁D靚仔咪，等食

因為香港靚女多過靚仔好多

碌野識轉彎 屋企幾層揸手又俾你知咩

係咪真係有錢有女

咁又係

我話你聽
係真

哇咁有樣無錢得唔得

Mk肥仔咪照拖靚女

淨係識轉彎得唔得呢

你問得呢句 姐係你兩樣都冇

真係唔係好明點解

可以返屋企自己打飛機/叫雞

因為中上樣既連登仔冇女

而家好多ptgf

中學啲女鬼理你有冇錢咩 講真愛嫁嘛
你識聊下女基本已經埋到班女身
得罪講句用錢溝女已經無乜可能屌到處女

係咪靚女都走晒去做ptgf

中學生係唔講錢

邊有咁多靚女，依加d女化下妝就可以叫靚女 ？

點樣分pt同ft
個樣襯啲既係ft?

頂依家d特技太誇張，真人同相好大分別囉

唔知，埋去問吓

其實女人只要肯化粧都唔樣衰得去邊

想搵真靚女

有時係街見到有d女唔化妝都好靚

最怕見到佢唔化妝個樣

你有興趣咪搭下訕囉，上連登開oo 又唔會令你識到靚女

似乎你好清楚咁

條撚可能唔普通

咁要練下喇

對比閣下嘅樣貌可能已經高幾班

錢>>>>everything

樓主太耐無女，係女都話正

女仔通常個樣正正常常 識襯衫啲男人已經覺得靚
咁你話點解

真係要搵多d錢

相比高質素，樣靚又無身材

女人無男人咁著重外表？
有d女人怪口味鍾意男人肚腩
但好少聽男人會鍾意肥婆

係咪只好人品就得

未聽過好人卡？

埋單

咁條仔咪好慘

有份埋單應該要開心

化得妝多數基佬

普通樣有靚女朋友過👋

好似要慶祝咁

事實係大部份女化下妝就可以變女神
香港男仔普遍唔鍾意化所以咪少

有不過唔講中文

頂係咪要學死人化妝

個男仔有錢又同你講咩

講減情

如果全部都係素顏既話

無情傷感情
唔通用心咩
真係飲水?
靚女 都要靚妝靚袋靚鞋靚衫靚車靚樓 配合

咁好難

因為識氹女

而家無乜人講感情

請教，過兩招

係咁架啦 識d樣衰樣普通既仔有幾條女tim

咁又係要求唔好咁高，你有幾條女

係條街搵個靚仔 真係要搵
但搵個靚女 可能隔離左右就有

咁就係問題

岩
經過幾次教訓 愛我自己好了

學識愛自己最緊要

屌真係好肉酸
平時溝唔到靚女就話人地係眼角高收兵
屈人一定淨係睇外在條件唔睇內在

好啦
而家街咁多靚女拖個正常/中下樣男仔
又話人一定係做雞/ptgf或者貪人有錢
一定唔可以係鍾意人性格好/有學識

咁玩晒啦同唔同毒撚一齊都鬧人係雞/ptgf
一定係你班柒頭先識欣賞人內在 女人唔識嘅
大把女仔會同男朋友AA又一齊儲錢買樓結婚 不過唔到你地溝咋嘛
自己乜資質咪溝返啲差嘅女囉

咁得閒不如增值下自己 學下同女仔相處
好過喺度圍爐話人係貪錢雞啦

咁係我無乜自信，所以咁問

我自己都見過啲窮+毒撚樣肥仔同16x矮仔有靚同性格好嘅女朋友

上少啲連登聽少啲歪理

利申 唔識

樓主肯定見到我

給ig

有冇辦法令香港多啲靚仔？
化妝
打扮
整容
健身
定係源頭入手，配種呢

你做生物講到咁專業

咁香港真係多靚女

而家咁多廢老搵蝗生仔
愈配愈劣就真

係太靚女 顯得個男普通 本身個男根本唔差 毒撚們唔好ff 以為自己會識到靚女

香港多，唔知道係咪都係本地

應該係

蝗果班有樣睇
ABCbbc 果班更加一眼睇得出

成日去亞洲唔同地區
香港算多靚女

咁係想知乜原因啫

ipad更多

咁咪要絕育

我反而見到好多靚仔/正常好樣拖豬扒 幾時輪到我

都係，不過上天好公平

因為男仔會睇外表多

女仔睇條件、內涵嘅多
靚仔亦畀唔到人安全感

以前見公司IT部有個靚仔
長期單身
差d以為佢gay

招職

係咪拖條女扮正常

我絲打無特別集中望人個胸
不過瘦底身材無咁好係一定
香港女仔瘦底多

而家鐘意瘦

長期無女..
可能IT人內向d掛
但見佢會𥄫女
應該唔係gay

咁你鐘意瘦定肥

試下佢

三萬蚊，過夜

女朋友樣唔錯瘦底大波 學歷又好我少少
間唔中都有啲自卑

會轉彎

肥d有肉地d
唔係癡肥或者欣宜肥

不了

係咪傳說中既佐助型毒拎黎

呢度大把啦

又唔係妄自菲薄嘅
揀得你你都有d優點

整容咋

重有肥仔通常都有女朋友

係好難接受到

可能係 毒撚底
間中見佢對住部機但又𥄫女果下又幾好笑

成間公司應該佢最靚仔
公司係大公司

好多肥仔好幽默唔怕瘀
追到女架

照計咁靚仔應該唔洗溝女，有女主動埋身架wo
長期單身可能係眼角高

好想去你公司做

你睇錯咗,係幻覺
佢拖住嗰個唔係一條仔而係一大舊錢

Apply 喺靚仔度都得

IT部無女仔 點埋
佢最多係同我地呢d路人同事傾到少少計
人就正常嘅

眼角高—又係喎..

絲打鍾意同靚仔拍拖？少見

靚仔會配肥毒醜女？少見d呢d配搭
最多係靚仔配中下女仔

正常男仔都會有fd搭fd介紹女仔啦，唔信佢識唔倒女仔
通常靚仔單身,一係基，一係眼角太高，睇唔上眼

係，我比較膚淺，對唔住

見過好多靚仔+靚女 或者 靚仔+正常樣 可能樓主你少出街

嗯 靚仔配中下女/ 中中女
好少女神配男神

有關系咩

都唔好咁講討論下，我係覺得奇怪所以有此一問

系你老母

梗係有 出多啲街睇到多啲例子

靚女 因為化妝

咁咪就係我咁講成日見到

絲打好似好了解男人
咁耐以嚟淨係見過有一個同It有關係嘅女同事埋佢身
但佢好似當左人男人

聽完你咁講
覺得佢應該都係眼角高果類

其實我都好膚淺鍾意靚仔

兩個都靚真係絕少

有又唔會比人睇好，什麼道理

其實我都想比人話我膚淺

都係假

Title 係普通樣喎

肥男肥女算唔算常見

Hello 無圖

呢樣真

中晒

上小d連登 太多毒撚

所以我諗下諗下究竟邊度有咁多靚女走出嚟

想問巴打係邊區多會咁易搵到靚女？
我多數都係搭地鐵
港島綫荃灣線
係有時中環尖沙咀見到幾個靚女
定係靚女根本就唔搭地鐵

大學圖書館

搭地鐵有見過，不過唔同一卡個車廂

唔抵得lo

唔知點解網上面d女特別正

其實好正常啊！因為女仔比較注重自己外表，我去cool牙，十個入面有九個係女仔，男人cool牙會比人笑鳩你男人老狗咁貪靚。出街行下你會發現男哨牙比例係多過女好多。基本上牙齊笑得好睇，其他五觀唔太差樣衰極有個普。 重未計女人，可以化妝。

申利：本身哨牙柒頭，cool左之後做返個正常人

影到最正既一個角度再執一執先post出黎

落左妝有唔少都唔同樣
所以靚女配正常樣男有乜問題

因為有化粧依樣野

用錢溝女，你諗下自己係溝緊女定叫緊雞

下，追緊果陣實「愛鍚自己架播」
但到手之後，女人係鍾意「賤男」多過「好男人架播」

因為男人無打飛機三日，可能欣宜都OK了

唔覺 至少 高或者靚仔或者廋

你睇緊班靚女 讀書果陣可能係中等架咋
女大十八變係真
靚果班大左反而大未必佳

普通樣男仔既定義係咩？m記連登仔樣？
我覺得個班連登仔算係普通樣未到樣衰

即係錢喇屌你

雖然話男人用下面諗喇
但有冇咁誇呀
三日就欣宜

咁錢係其中一樣
仲有其他嘢
了解過有內涵性格唔錯學歷高人品好都係條件嚟架嘛
男對女都有條件架

其實好多係正常樣/身型溝左條女之後
俾條女儲肥變肥仔

其實人地好靚仔但你以為自己咁嘅樣先係靚仔

人地睇唔睇好
同佢地拍拖有咩關係

咁最攞命

有時分手都係因為外界壓力

你知道的太多了

你想滅口

唉！事實又好殘忍

越靚仔條女越豬既機會率越高

有圖有真相

起碼都叫做吸引左人先
識落了解左發覺性格好
就算到時你覺得佢落左妝不如上妝都吾會太嫌棄
而且網上雖然好多喬裝片
但其實講真又有幾多女有甘高超技術
好多都可以睇到本來輪廓
而且如果真係豬扒點化都係豬扒呢啲吾係大多數人既領悟？

因為你以為自己靚仔過佢

唔需要圖，靚女知道靚呢樣野有優勢，自然會暸解靚仔都會有一定既優勢，關係好似拔河一樣，女既揀個無咁靚仔既保障佢唔會出去偷食先，而且女仔擇偶唔係剩係睇樣行先

因為果D先係好仔

其實咁諗好傻
而家唔靚仔中下果班都一大堆偷食

因為男女睇靚仔/女係唔同
正如好多男覺得舒淇柒 女覺得靚
男覺得OPPA柒 女覺得靚
所以你覺得佢地啲仔柒 係女眼中 係靚仔

人人都鍾意靚野 定律無得變
唔會有人天生鍾意柒嘅

成日見到靚女拖中上樣喎
有見過拖柒頭 但小囉

但係偷食都唔一定食到好野

食左先講

正常，所以我問點解會有靚女拖，普通仔出街

邊度有好野食

有無地方名，分享下，等我見識見識

未必
有好多就算化左都搭救唔到

我諗你一定係好仔

sor 我女黎

无得谂喇

咁系咪靓仔一定无本心

女仔諗野就係咁傻，如果唔係班狗公邊有飯食？個個都咁撚醒每日就唔會咁多感情dispute而且感情還感情，入左局無可能會咁理智

靚仔咪自大 花心囉
所以點解揀普通樣 因為比靚仔好太多

算喇！我唔急，我怕發惡夢

咁又係！我個fr都唔錯，不過日想食免費餐

最憎就係自大靚仔

認同

連登仔個腦得呢2個答案
1. 條女係雞
2. 條仔有錢

中學男校

得得得，但你照照鏡，會發現更多真相

利申：只想搵女友

你又啱

一個大話：同自己講十次之後變真相

答案出嚟喇無人係理智

拖住靚仔你咪又係話人外貌協會正臭雞

溝女三要素：有錢、靚仔、大賓州。

咁揀個冇乜社交男仔咪唔會偷食

班而家d人唔知諗乜

冇乜社交，好難識

因為多得你班仆街做爛市
乜女都話正

合理呀, 因為你個樣唔正常嘛

人地做爛市 直接間接令到你無女要 ?

咩道理嚟 ?

不如講講你地條仔或女靚唔靚

咪喇

各花入名眼

應該一開頭陷入互相鄙視狀態
覺得對方同自己一樣臭寸
會唔會？
或者大家都有虛榮心，被人捧慣，兩個都唔低頭，無開始

講緊你地喺街見到啲女有眼耳口鼻都話人靚
咪好似個個靚女都拖住普通嘅仔咁

利申 自己好柒 條女都柒

唔係靚女畢竟唔知個心態係點

但識果d靚女多數性格好好

我都覺
可能世俗覺得兩條友都重虛榮心
兩個都膚淺只睇樣 只在乎外表

你係女人咪得囉

唔信

條女有化妝
仔冇
落左妝再比先公平

難d

化乜妝先

好野
圖都冇張

唔通揸住層樓又貼張樓契喺額頭度咩

啱啊 通常心地唔好 杯葛人嗰啲都係死豬扒/ 柒頭
靚人心理正常少少 可能成長環境問題

條女都柒 好奇問
咁對女友有無心動感覺

落妝再講啦

唔多落妝把女 有唔多

有影響

批個蕩遮下黑眼圈都差好遠

個LOGIC錯晒
咩叫正常男都有會有FD搭FD介紹 就算係正常都未必有 你估個個都咁多FD 個個都會介紹
你D FD單身仲會介紹 唔益自己?
更何況
一個讀IT既人 身邊全部都係仔 仲叫D單身既介紹D女俾你識?
到出黎返工全部同事都係仔
D阿頭如果唔係有錢 都唔會咁好彩有女

有呀 好多年了 但都好愛佢
以前搵唔到工 都無嫌三嫌四 係咁鼓勵我
我一搵到野做 佢仲開心過我 喊到九彩咁
柒柒地都ok啦
Between

我都好普通

唔覺, 通常都係中上樣黎

我一樣，所以開post問

幸福，你就好喇

一樣有cool牙 ，我以前一樣唔係好着重外表，依加着重左，依加好受女仔歡迎，修下眉毛，戴con,剪個日系頭

但我有女

女仔唔似男人咁
咁樣行先

咁誇 我cool完都冇女埋身。因為我本身個底真係好樣衰，而家cool完唔洗比人笑樣衰已經好開心

反而見到好多正常樣男人同豬閪一齊
係咪ptbf？

靚仔又花心
柒頭又係花心。點解唔簡靚仔

知唔知有d 靚女係之前玩到個西臭曬要搵人埋單

條仔以為執到寶但唔知條女之前d 衰野

p.s 之前ex一腳搭兩船而依家條仔完全唔知佢地一齊個時條女已經同我係咁搞野, 依家仲訂埋婚由頭帽到落腳

香港地真係好少靚仔喎
喺街上都冇咩係 但可以身型補救吓

可能男女都一樣
靚仔拖既女都未必靚
我識兩個好靚仔既人（識既真人之中覺得佢兩個差唔多係最靚仔架喇）
女朋友偏豬 瘦底但個樣公認既🐷
性格係好既
但我都識三個好靚既女仔性格都好好
佢地男朋友樣普通/正常/中上 其他條件冇咩特別
所以都係人夾人

Lm

但我男朋友靚仔又大隻
利申 靚女

中學都唔可以話真愛
個女人肯跟你捱先係

因為條女落咗妝就同條仔一樣咁普通

有咗細佬就唔同講法

有見過化妝化到成條浮屍咁

可能問題係我地唔識睇別人的內在

影左po出嚟，我怕比人打

有你又怕佢為左層樓同你拍拖，好奇怪，靚又怕唔靚又怕

咁啫係人格緊要，人格好真係可以夾好多人

答到心坎裡

見到上面講大堆理論去解釋個現象
女根本係感覺行先既生物
只要條女覺得岩feel
就算男個樣生到好極端都接受到
唔會解釋到

想請教閣下係巴打定係絲打，你分析能力好強，你教書架

收唔收兵

除得快咪得囉

我都想搵份做下，有無市

er..........

只係個人經驗同身邊女性朋友得知

利申巴

你一定溝唔少女，你咁清楚女性需要

好反話 feel

咁拍過好多次拖，見唔少女都一樣啫，何出此言

講返 你其實都可以問返啲女仔
問下佢地係點樣諗
問男人真係得啖笑
冇人比女人 更加清楚女人諗咩
呢句好廢話

望返上面覆既
有幾多係巴 幾多係絲

話有錢有條件
其實拍到拖真係唔駛啲咩條件
撻得著條女就得
結婚先要條件

女人個個都答一套，做又一套，不過有個都講過女仔最怕你唔怕醜，追下追下就得，頂但係有d好鬼惡攪

哇咁我寧願停留係中學時代，唔洗諗咁複雜簡簡單單

首先唔好諗到個個女都好邪惡
咪又係人一個 你用冇野既心態接觸佢地
佢地根本就冇野
好多時有野嗰個根本係自己

同埋講過佢地係感覺行先
所以先會俾你講一套做一套既錯覺
男人唔理解女人 就因為用返男人思維 用理性去諗佢地
要追一個女仔 就係如何令佢地喪失理性
所以個女仔一話考慮 就已預收皮
根本就唔可以俾空間個女仔去諗
一諗就係咁先

冇問題 你可以溝返中學妹
但唔好有咩期望喺佢地身上

都係講下啫，而家年青人唔同以前咁，人成熟之後睇事都睇兩面，好少再可以好任性咁用直覺去做每件事

岩
我ex成日話有女埋我身
那有女...
成日嘈

分手原因 因為佢覺得佢將來搵錢多過我
兒家我都增值自己 廢鳩事理佢

咁都係理由咩，將來我會飛，做主席，理由

我都睇唔透 佢個思維
與其煩呢d
做好自己好過

有時出街被人望我 都屌我

識化妝唔等於靚女

咁又過左火位，唔洗咁！而家自由嘛？

識化妝起碼，有好的一面